{
  "app": {
    "tabBar": {
      "Quotes": "行情",
      "Trade": "交易",
      "Position": "倉位",
      "Account": "賬戶"
    },
    "pageTitle": {
      "Account": "賬戶",
      "Personal Center": "個人中心",
      "Trade": "交易",
      "Quote": "行情",
      "Language": "語言",
      "About": "關於",
      "Setting": "設置",
      "Welcome": "歡迎",
      "Position": "倉位",
      "HistoryRecord": "歷史記錄",
      "HistoryPendingDetail": "委託訂單詳情",
      "Create Account": "創建賬戶",
      "Account Detail": "賬戶詳情",
      "Select Account": "選擇賬戶",
      "Transfer": "劃轉",
      "Transfer Records": "轉賬記錄",
      "Message": "消息",
      "Kyc Authorized": "Kyc 認證"
    },
    "account": {
      "Account": "賬戶",
      "Real Account": "實盤賬戶",
      "Demo Account": "模擬賬戶",
      "Standard Account": "標準賬戶",
      "Professional Account": "專業賬戶",
      "Create Account": "創建賬戶",
      "Select Account": "選擇賬戶"
    }
  },
  "common": {
    "unset": "未設定",
    "dot": "。",
    "Language": "語言",
    "Display": "顯示",
    "Theme switch": "主題切換",
    "theme": {
      "light": "亮",
      "dark": "暗",
      "null": "跟隨系統"
    },
    "Rising and falling colors": "漲跌顏色",
    "red up green down": "紅漲綠跌",
    "green up red down": "綠漲紅跌",
    "Green": "綠",
    "Red": "紅",
    "language": {
      "zh-TW": "繁體中文",
      "en-US": "English",
      "vi-VN": "Tiếng Việt"
    },
    "Loading": "加載中",
    "Push Settings": "推送設置",
    "Version update": "版本更新",
    "WIFI environment automatically downloads the latest version installation package": "WIFI環境自動下載最新版本安裝包",
    "StelluX Protect your information privacy and security": "{name} 保護您的信息隱私安全",
    "All": "全部",
    "NO Data": "暫無數據",
    "NO More Data": "沒有更多數據了",
    "None response! Please retry": "服務暫無響應！請重試",
    "operate": {
      "Confirm": "確認",
      "Confirm Modify": "確認修改",
      "Cancel": "取消",
      "Close": "關閉",
      "Save": "儲存",
      "Clear": "清除",
      "Login": "登錄",
      "Logout": "退出登錄",
      "Reset": "重置",
      "Search": "搜尋",
      "Add": "新增",
      "Edit": "編輯",
      "Delete": "刪除",
      "Copy": "複製",
      "Export": "匯出",
      "Import": "匯入",
      "Refresh": "刷新",
      "Back": "返回",
      "Next": "下一步",
      "Previous": "上一步",
      "Submit": "提交",
      "Favorite": "收藏",
      "Switching Account": "切換賬戶",
      "Modify": "修改",
      "Cancel Order": "撤銷",
      "Op Success": "操作成功",
      "Success": "成功",
      "Select": "選擇",
      "Input Keyword": "請輸入關鍵字",
      "Register": "註冊",
      "Continue": "繼續",
      "takePhoto": "拍攝",
      "selectPhoto": "系統相冊",
      "cameraUnavailable": "相機不可用"
    },
    "unit": {
      "Hand": "手",
      "Lot": "手",
      "Percentage": "百分比",
      "Currency": "貨幣",
      "Point": "點",
      "Pip": "點",
      "USD": "美元",
      "CNY": "人民幣",
      "JPY": "日元",
      "EUR": "歐元",
      "GBP": "英鎊",
      "AUD": "澳元",
      "CAD": "加元",
      "CHF": "瑞士法郎",
      "NZD": "紐元"
    },
    "enum": {
      "accountType": {
        "REAL": "實盤",
        "DEMO": "模擬"
      },
      "Status": {
        "DISABLED": "禁用",
        "ENABLE": "啟用"
      },
      "ApproveStatus": {
        "TODO": "待審核",
        "CANCEL": "取消",
        "FAIL": "審核失敗",
        "SUCCESS": "已認證"
      },
      "TradeBuySell": {
        "BUY": "買入",
        "SELL": "賣出"
      },
      "IdentificationType": {
        "ID_CARD": "身份證",
        "PASSPORT": "護照"
      },
      "BankCardType": {
        "DEBIT_CARD": "儲蓄卡",
        "CREDIT_CARD": "信用卡"
      },
      "OrderType": {
        "MARKET_ORDER": "市價",
        "STOP_LOSS_ORDER": "止損單",
        "TAKE_PROFIT_ORDER": "止盈單",
        "LIMIT_BUY_ORDER": "限價買入單",
        "LIMIT_SELL_ORDER": "限價賣出單",
        "STOP_LOSS_LIMIT_BUY_ORDER": "止損限價買入單",
        "STOP_LOSS_LIMIT_SELL_ORDER": "止損限價賣出單",
        "STOP_LOSS_MARKET_BUY_ORDER": "止損市價買入單",
        "STOP_LOSS_MARKET_SELL_ORDER": "止損市價賣出單"
      },
      "OrderStatus": {
        "CANCEL": "已撤銷",
        "ENTRUST": "委託中",
        "FAIL": "失敗",
        "FINISH": "已成交"
      },
      "OrderInOut": {
        "IN": "建倉",
        "OUT": "平倉"
      },
      "BGAStatus": {
        "BAG": "持倉中",
        "FINISH": "已完成"
      },
      "MarginType": {
        "CROSS_MARGIN": "全倉",
        "ISOLATED_MARGIN": "逐倉"
      },
      "BalanceType": {
        "DEPOSIT": "充值",
        "DEPOSIT_SIMULATE": "模擬充值",
        "WITHDRAWAL": "提現",
        "MARGIN": "保證金",
        "PROFIT": "盈虧",
        "GIFT": "贈金",
        "BALANCE": "結餘",
        "TRANSFER": "轉賬",
        "ZERO": "歸零",
        "FOLLOW_PROFIT": "跟單分潤",
        "HANDLING_FEES": "手續費",
        "INTEREST_FEES": "庫存費"
      }
    },
    "SymbolCategory": {
      "Crypto": "加密貨幣",
      "Commodities": "大宗商品",
      "Forex": "外匯",
      "Indices": "指數",
      "Stock": "股票"
    }
  },
  "components": {
    "============== 組件相關 開始 ==============": "",
    "select": {
      "Placeholder": "請選擇",
      "PlacehodlerSim": "選擇"
    },
    "input": {
      "Placeholder": "請輸入"
    },
    "model": {
      "Name": "彈窗",
      "OrderSuccess": "掛單成功",
      "OpenPositionSuccess": "開倉成功"
    },
    "============== 組件相關 結束 ==============": ""
  },
  "msg": {
    "Loading": "加載中...",
    "title": {
      "Cancel login": "取消登錄"
    },
    "confirm": {
      "Clear": "確定清除？",
      "Are you sure to logout?": "您確定要退出登錄嗎？",
      "Cancel login?": "取消登錄?"
    },
    "success": {
      "Clear": "清除成功！",
      "Save": "保存成功",
      "Create Account": "新增賬戶成功",
      "Copy": "複製成功"
    },
    "error": {
      "Clear": "清除失敗！",
      "Save Failed": "保存失敗",
      "Upload Failed": "上傳失敗"
    },
    "tips": {
      "Kind tips": "溫馨提示",
      "Creating Account": "正在創建賬戶",
      "Same Account": "不能選擇同一個賬戶",
      "Select Accounts": "請選擇賬戶"
    }
  },
  "pages": {
    "============== 登錄相關 開始 ==============": "",
    "login": {
      "Login": "登錄",
      "Login Now": "立即登錄",
      "Login Tips": "登錄提示",
      "Logining": "登錄中",
      "Server": "服務器",
      "Server Title": "交易商",
      "Server placeholder": "輸入公司或服務器名稱",
      "Server no data": "沒有找到交易商",
      "Customer NO": "客戶號",
      "Customer NO Title": "登錄{server}",
      "Customer NO placeholder": "請輸入客戶號",
      "Password": "密碼",
      "Password placeholder": "注意包括大小寫字母以及特殊符號",
      "Password min": "密碼長度至少為{count}位",
      "Password lowercase": "密碼必須包含小寫字母",
      "Password uppercase": "密碼必須包含大寫字母",
      "Password number": "密碼必須包含數字",
      "Password symbol": "密碼必須包含特殊符號",
      "Remember me": "記住賬號密碼",
      "=========================": "============== TODO: new at 20241209 ==============",
      "Register new account": "開立新賬戶",
      "Residence Country": "居住國家/區域",
      "Residence": "區域",
      "Residence Country is required": "居住國家/區域不能為空",
      "Email Address": "電子郵箱地址",
      "yourPasswordMustContain": "您的密碼必須包含：",
      "ContainsAtLeastOneNumber": "至少包含一個數字",
      "passwordLengthIs": "密碼長度為8到16個字符",
      "containsUppercase": "包含大寫和小寫字符",
      "containsAtLeast": "至少包含一個特殊字符，如(!@#$%)",
      "clickRegister": "點擊\"立即註冊\"，即表示您同意",
      "termsService": "服務條款",
      "and": "和",
      "privacyPolicy": "隱私政策",
      "Email placeholder": "請輸入電子郵箱地址",
      "Sending": "發送中",
      "Verify email": "驗證郵箱",
      "Please enter the sixdigit verification code": "請輸入六位數驗證碼",
      "Verification code sent to": "驗證碼已發送至{email}",
      "Did not receive the verification code": "未收到驗證碼？",
      "Please try again after seconds": "請在{second}秒後重試",
      "click to": "點擊",
      "Resend": "重新發送",
      "Continue": "繼續",
      "Phone": "手機號碼",
      "Phone placeholder": "請輸入手機號碼",
      "Phone is required": "手機號碼不能為空",
      "Email is required": "電子郵箱不能為空",
      "Forgot password": "忘記密碼？",
      "Reset password": "重置密碼",
      "Verification Code": "驗證碼",
      "Modify Success": "修改成功",
      "Use Phone": "使用手機號碼",
      "Use Email": "使用電子郵箱",
      "Get Verification Code": "獲取驗證碼",
      "Password Reset Success": "密碼重置成功",
      "qingjizhumima": "請記住新密碼, 謹防泄露",
      "Email or Phone is required": "電子郵箱或手機號碼不能為空",
      "Verification code is required": "驗證碼不能為空",
      "Verification code is not number": "驗證碼必須是數字",
      "To Login": "立即登錄",
      "Registering": "註冊中",
      "Register success": "註冊成功"
    },
    "============== 登錄相關 結束 ==============": "",

    "============== 行情相關 開始 ==============": "",
    "quote": {
      "History Search": "歷史搜索",
      "Symbol List": "品種列表",
      "Favorite Success": "收藏成功",
      "Favorite Cancel Success": "取消收藏成功"
    },
    "============== 行情相關 結束 ==============": "",

    "============== 交易相關 開始 ==============": "",
    "trade": {
      "Close Position Success": "平倉成功",
      "Open Position Success": "開倉成功",
      "Pending Success": "掛單成功",
      "Modify Spsl Success": "修改止盈止損成功",
      "Cancel Success": "撤銷成功",
      "Fixed Margin Abbr": "固定",
      "Monday": "星期一",
      "Tuesday": "星期二",
      "Wednesday": "星期三",
      "Thursday": "星期四",
      "Friday": "星期五",
      "Saturday": "星期六",
      "Sunday": "星期日",
      "Max": "最大",
      "Real Tag": "真實",
      "Demo Tag": "模擬",
      "Symbol": "品種",
      "Buy Price": "買價",
      "Sell Price": "賣價",
      "Contract attribute": "合約屬性",
      "Open Price": "開盤價格",
      "Close Price": "收盤價格",
      "24 high price": "最高價",
      "24 low price": "最低價",
      "OrderType MarketOrder": "市價",
      "OrderType LimitOrder": "限價",
      "OrderType StopLimitOrder": "停損",
      "Buy Lot": "買入手數",
      "Sell Lot": "賣出手數",
      "Lot": "手",
      "OrderVolume": "手數",
      "Max Open Volume": "可開",
      "Estimated Margin": "預估保證金",
      "Fee": "手續費",
      "Spsl": "止盈止損",
      "Sp": "止盈",
      "Sl": "止損",
      "Range": "範圍",
      "Price": "價格",
      "Price Range": "價格範圍",
      "Estimated loss": "預估虧損",
      "Estimated profit": "預估盈利",
      "Loss Amount": "虧損金額",
      "Profit Amount": "盈利金額",
      "Estimated price": "預估價格",
      "Estimated profit loss": "預計盈虧",
      "Quick place order": "快速下單",
      "Close quick place order tips": "關閉後可在設置中打開",
      "Confirm buy": "確認買入",
      "Confirm sell": "確認賣出",
      "Margin Mode Title": "保證金模式",
      "Margin Mode SubText": "調整保證金模式僅對當前標的生效",
      "Cross margin tips": "所有倉位共用保證金，盈虧互抵。抵禦強平風險，但可能損失全部倉位",
      "Isolated margin tips": "各倉位的保證金與盈虧單獨核算。強平事件中只會損失當前倉位",
      "Leverage mul": "槓桿倍數",
      "Leverage Multiplier": "槓桿倍數",
      "Adjust leverage title": "調整槓桿",
      "Adjust leverage tips1": "當前槓桿倍數最高可開:{num} USDT",
      "Adjust leverage tips2": "槓桿調整將同時影響當前倉位和掛單的槓桿",
      "Adjust leverage tips3": "選擇超過[10x]槓桿交易會增加強行平倉風險，請注意相關風險",
      "Account Title": "賬戶",
      "Fetures Title": "合約屬性",
      "Fetures Info Title": "信息",
      "Fetures Unit": "合約單位",
      "Fetures Currency Unit": "貨幣單位",
      "Fetures Digit": "報價小數位",
      "Fetures Single Trade Count": "單筆交易手數",
      "Fetures Count Diff": "手數差值",
      "Fetures Intest Mul": "隔夜利息(多單)",
      "Fetures Intest Empty": "隔夜利息(空單)",
      "Fetures Intest Limit SL Distance": "限價和停損距離",
      "Fetures Init Margin": "初始保證金",
      "Fetures Locked Margin": "鎖倉保證金",
      "Fetures Get Max Margin": "收取單邊最大",
      "Fetures Trade Time": "交易時間",
      "Confirm Order Title": "確認訂單",
      "Market Price Close Position": "市價平倉",
      "Confirm Close Position": "確認平倉",
      "Leverage": "槓桿",
      "Margin": "保證金",
      "Order Comfirm No Tip Checked": "不再提醒",
      "Sell Make Short": "開空",
      "Buy Make Long": "開多",
      "Available Margin": "可用保證金",
      "xx lot": "{count} 手",
      "Buy btn": "買入",
      "Sell btn": "賣出",
      "Number": "數量",
      "Amount": "金額",
      "SpSl Type Modal Title": "止盈止損類型",
      "Set spSl modal price tips": "按指定價格設置止盈止損",
      "Set spSl modal amount tips": "按盈虧金額對應的價格設置止盈止損",
      "Account Disabled": "賬戶被禁用",
      "Input Volume": "請輸入手數",
      "Input Volume Error": "手數輸入錯誤",
      "Input Volume Min Error": "手數輸入最小不能小於{min}手",
      "SpSl Set Error": "止盈止損設置錯誤",
      "Input Price": "請輸入價格",
      "Balance Not Enough": "當前賬戶餘額不足",
      "Input Margin": "請輸入保證金"
    },
    "============== 交易相關 結束 ==============": "",

    "============== 倉位相關 開始 ==============": "",
    "position": {
      "Transfer2": "劃轉",
      "Balance": "餘額",
      "Net Asset Value": "淨資產值",
      "Floating P&L": "浮動盈虧",
      "Advance Payment": "預付款",
      "Available Advance Payment": "可用預付款",
      "Advance Payment Ratio (%)": "預付款比例(%)",
      "Position List": "持倉列表",
      "Order": "掛單",
      "No Position": "暫無倉位",
      "Go Trade": "去交易",
      "No Order": "暫無掛單",
      "HistoryPendingOrder": "歷史委託",
      "HistoryCloseOrder": "歷史成交",
      "HistoryPosition": "歷史倉位",
      "FundRecord": "資金流水",
      "Part Close Positon Btn": "部分平倉",
      "Market Price Close Position Btn": "市價平倉",
      "Filter": "篩選",
      "Filter Symbol": "篩選品種",
      "Filter Type": "篩選類型",
      "Order Limit Price": "限價",
      "Order Volume": "訂單交易量",
      "Trade Price": "成交價格",
      "Trading Volume": "成交量",
      "Handling Fees": "手續費",
      "Execute Price": "成交價",
      "Create Time": "創建時間",
      "Expiration Time": "過期時間",
      "Profit and Loss": "盈虧",
      "Hand Count": "手數",
      "Order Number": "訂單號",
      "Trade Time": "交易時間",
      "Opening Price": "開倉價格",
      "Closing Price": "平倉價格",
      "Opening Average Price": "開倉均價",
      "Closing Average Price": "平倉均價",
      "Inventory Fee": "庫存費",
      "Take Profit Price": "止盈價格",
      "Stop Loss Price": "止損價格",
      "Opening Time": "開倉時間",
      "Closing Time": "平倉時間",
      "Previous Balance": "上次餘額",
      "Amount": "金額",
      "Type": "類型",
      "Entrusted price": "委託價格",
      "Entrusted count": "委託手數",
      "Order Close Price": "成交均價",
      "Order Close Volume": "成交手數",
      "Cancel Pending Order Title": "撤銷掛單",
      "Cancel Pending Order Desc": "是否撤銷這筆訂單？",
      "Pending Order Price": "掛單價",
      "Close Position": "平倉",
      "Close Position Volume": "平倉手數",
      "Close Position Price": "平倉價格",
      "Available Close Position Volume": "可平倉手數",
      "Open Position Volume": "開倉手數",
      "Open Position Price": "開倉均價",
      "Current Market Price": "標記價",
      "Estimated Force Close Position Price": "預估強平價",
      "Stock Fee": "庫存費",
      "Position No": "持倉單號",
      "Yield Rate": "收益率",
      "Add Margin": "追加保證金",
      "Minus Margin": "減少保證金",
      "Input Margin": "輸入保證金",
      "Max Add Margin": "最多可增加",
      "Max Minus Margin": "最多可減少",
      "Add Margin ForcePrice": "增加後的強平價格為",
      "Minus Margin ForcePrice": "減少後的強平價格為",
      "Order ID": "訂單編號",
      "Order Time": "訂單時間",
      "Transaction Details": "成交明細",
      "Margin": "保證金",
      "Initial Margin": "初始保證金",
      "Entrusted Price": "委託價格",
      "Entrusted Count": "委託手數",
      "Buy Sell Direction": "買賣方向",
      "Confirm Close Position": "確認平倉",
      "Daily Deposit Limit": "每日可入金",
      "Confirm Deposit": "確認入金",
      "Mock Account Deposit": "模擬賬戶入金",
      "Depositing": "入金中",
      "Transfer": "轉賬",
      "Available Assets": "可用資產",
      "From": "從",
      "To": "到",
      "Insufficient Funds": "資金不足，您的餘額為",
      "Select": "請選擇",
      "Please enter the amount": "請輸入金額",
      "Please enter a valid number": "請輸入有效的數字",
      "Transfer Preview": "轉賬確認",
      "Payment Method": "支付方式",
      "Transfer Between Own Accounts": "自持賬戶間轉賬",
      "Transfer In Account": "轉入賬號",
      "Transfer Out Account": "轉出賬號",
      "Fee": "手續費",
      "Pending Withdrawal Amount": "待出金金額",
      "Your funds will arrive within 1 day (1d)": "您的資金將在 1 天（1d）內到賬",
      "No Fee": "免手續費",
      "Transfer Amount": "劃轉金額",
      "Transfer Successful": "轉賬成功",
      "Invalid Amount": "金額無效",
      "Transfer Successful, Please Continue Trading": "轉賬成功，請繼續交易",
      "Start Date": "開始日期",
      "End Date": "結束日期",
      "Please Select Start Date": "請選擇開始日期",
      "Please Select End Date": "請選擇結束日期"
    },
    "============== 倉位相關 結束 ==============": "",

    "============== 個人中心 開始 ==============": "",

    "userCenter": {
      "Quick Trading": "快速下單",
      "Order Confirmation": "下單確認",
      "Order Confirmation tips": "下單交易時不再進行二次確認",
      "Close Position Confirmation": "平倉確認",
      "Close Position Confirmation tips": "市價平倉時不再進行二次確認",
      "Switch Account": "切換賬戶",
      "Clear Cache": "清除緩存",
      "Trading Preferences": "交易偏好",
      "System Settings": "系統設置",
      "============== 完善賬戶資料 開始 ==============": "TODO: new at 20241210",
      "weirenzheng": "未認證",
      "yirenzheng": "已認證",
      "qingwanshanziliao": "您好！請更新您的信息以進行入金。",
      "wanshan": "完善",
      "shimingrenzheng": "實名認證",
      "shenfenrenzheng": "身份認證",
      "qingquebaozixunzuixinyouxiao": "請確保以下諮訊是本人名下最新且有效的身份資訊，如果您的國家或地區沒有姓氏，可以不填",
      "xing": "姓氏",
      "qingshuruxingshi": "請輸入姓氏",
      "ming": "名字",
      "qingshurumingzi": "請輸入名字",
      "xuanzezhengjian": "選擇證件",
      "huzhao": "護照",
      "jiazhao": "駕照",
      "shenfenzheng": "身份證",
      "hukoubenjuzhuzheng": "戶口本/居住許可證",
      "zhengjianhao": "證件號碼",
      "qingshuruzhengjianhao": "請輸入證件號碼",
      "pinzhengrenzheng": "憑證認證",
      "shagnchuanzhaopianbixuqingxi": "上傳的照片必須證件信息清晰可見，確保照片內容真實有效，不得做任何修改",
      "qingquebaoyixiazixunshibenrenmingxia": "請確保以下資訊是本人名下最新且有效的身份資訊，包括手機號碼，真實姓名，身份證號碼等。",
      "shagnchuanzhengjian": "上傳證件",
      "dianjicichushangchuantupian": "點擊此處上傳證件照片",
      "xiayibu": "下一步",
      "renlianshibie": "人臉識別",
      "qingshouchizhengjian": "請手持證件, 確保證件頭像和信息與本人相符，信息清晰可讀",
      "chakanshili": "查看示例",
      "dianjikapianshangchuan": "點擊卡片上傳",
      "shenfenrenzhengshenhezhong": "身份認證審核中",
      "womenhuijinkuaishenhe": "我們會盡快審核您的身份認證，請耐心等待, 如有疑問請聯繫客服",
      "shunliwancheng": "順利完成!",
      "fanhuiyonghuzhongxin": "正在返回用戶中心",
      "ningxianzaikeyirujinbingkaishijiaoyi": "您已成功完成實名認證，現在可以進行入金交易",
      "yemianjianghuizidongtiaozhuan": "頁面將自動關閉，如未關閉請手動關閉",
      "canshuyichang": "參數異常",
      "renzhengchenggong": "認證成功",
      "shenfenrenzhengshenheweitongguo": "實名認證審核未通過",
      "shenfenrenzhengshenheweitongguotips": "請重新上傳證件照片，或聯繫客服",
      "qingchongxinjinxingrenzheng": "請重新進行認證，或聯繫客服",
      "chongxinrenzheng": "重新認證",
      "bangdingshouji": "綁定手機",
      "bangdingyouxiang": "綁定郵箱",
      "shoujihaoma": "手機號碼",
      "qingshurushoujihaoma": "請輸入手機號",
      "qingshurushoujihaoma2": "輸入手機號",
      "yongyuweilaicaozuo": "用於驗證您的賬戶和未來的操作",
      "huoquyanzhengma": "驗證碼",
      "chakanduanxinhuoquyanzhengma": "驗證碼將以短信方法發送至{phone}，請注意查收。",
      "qingxuanzequhao": "請選擇區號",
      "yanzhengmacuowu": "請輸入完整驗證碼",
      "yanzhengmaquerensuccess": "驗證碼發送成功",
      "bingdingchenggong": "綁定成功",
      "authenticationInfo": "身份認證",
      "certificateAuthentication": "憑證認證",
      "faceRecognition": "人臉識別",
      "cameraPermissionTips": "如需使用，需前往系統設置開啟權限",
      "uploadImageTips": "上傳圖片不能大於1MB",
      "qingshuruzhengjianhaoma": "請輸入證件號碼",
      "xuanzezhengjianleixing": "選擇證件類型",
      "qingxuanzezhengjianleixing": "請選擇證件類型",
      "xuanzeguojia": "選擇國家/地區",
      "qingxuanzeguojia": "請選擇國家/地區",
      "qingshangchuanzhengjian": "請上傳證件照片",
      "clickUploadIDCard": "點擊上傳證件照片",
      "shenhezhong": "審核中",
      "kycrenzhengyiwancheng": "KYC認證已完成",
      "shenfenrenzhengshenhezhongnaixindengdai": "您的身份認證申請已成功提交，請耐心等待審核結果。",
      "fangxinguanbi": "您可以放心關閉頁面。",
      "shenhebutongguo": "審核不通過",
      "============== 完善賬戶資料 結束 ==============": "",
      "Certified information": "認證信息",
      "wurenzhengxinxi": "無認證信息",
      "qianwangrenzheng": "前往認證",
      "zhengjianleixing": "證件類型",
      "youxiang": "郵箱",
      "genggaishoujihaoma": "更新手機號碼",
      "genggaiyoudianzi": "更新郵箱",
      "firstname": "名字",
      "lastname": "姓氏",
      "chujirenzheng": "Kyc 基礎認證",
      "gaojirenzheng": "Kyc 高級認證",
      "renzhengxingming": "認證姓名",
      "qurujin": "去入金",
      "tijiaoshenhe": "提交審核",
      "yigaojirenzheng": "已高級認證 (支持入金出金)",
      "yichujirenzheng": "您已完成初級認證，可以選擇入金或者繼續高級認證 (開通出金權限)",
      "kaishirenlianshibie": "開始人臉識別",
      "weiquebaonindezijinanquan": "為了確保您的資金安全，我們將需要對您提交的身份資訊進 行人臉核對，完成識別後即可開立出金權限。",
      "quebao1": "1.請確保是提交身份證信息本人；",
      "quebao2": "2.請確保光線充足、無遮擋；",
      "quebao3": "3.請按照頁面提示操作。"
    },

    "============== 個人中心 結束 ==============": "",

    "============== 賬號相關 開始 ==============": "",
    "account": {
      "Select Account": "選擇賬戶",
      "No Account? Let's create one!": "沒有賬戶？讓我們創建一個！",
      "Create Account": "創建賬戶",
      "Setting Name": "設置名稱",
      "Account Name": "賬戶名稱",
      "Account Name Tips": "設置一個好記的名稱，不超過8位字符",
      "Account name cannot be empty": "賬戶名稱不能為空",
      "Account name cannot be longer than 8 characters": "賬戶名稱不能超過8位字符",
      "Rise and Fall Colors": "漲跌顏色",
      "Green Rise Red Fall": "綠漲紅跌",
      "Red Rise Green Fall": "紅漲綠跌",
      "Account Balance": "賬戶餘額",
      "Floating Profit and Loss": "浮動盈虧",
      "Available": "可用",
      "Occupied": "佔用",
      "Total Net Asset Value": "總資產淨值",
      "Account Attributes": "賬戶屬性",
      "Minimum Deposit Amount": "最低入金金額",
      "Spread": "點差",
      "Commission": "手續費",
      "No Commission": "無手續費",
      "Start": "起",
      "Funds Excluding Current Open Positions": "未計入當前未結頭寸的的資金數目",
      "Current Position Floating Profit and Loss": "當前倉位的浮動收益",
      "Funds Available for New Positions": "可用於開立新頭寸的資金",
      "Funds to Maintain Current Positions": "我們為維持您當前持倉持有的資金"
    },
    "============== 賬號相關 結束 ==============": ""
  },

  "============== 消息相關 開始 ==============": "",
  "Message": {
    "Deposit Now": "去入金"
  },
  "============== 消息相關 結束 ==============": "",

  "============== 20241030 ==============": "",
  "TabScreen": {
    "Create Account": "去創建新賬號"
  },
  "LoginSection": {
    "Customer NO Tips": "輸入客戶號",
    "Customer NO placeholder": "例如：12345678"
  },
  "History": {
    "Order Time": "下單時間",
    "Trade Time": "成交時間"
  },
  "Position": {
    "Copy Success": "複製成功",
    "Please Select Date": "請選擇日期",
    "Select Date": "選擇日期",
    "Adjust margin": "調整保證金"
  },
  "Common": {
    "From": "從",
    "To": "至"
  },
  "addScreen": {
    "headerTitle": "建議添加到桌面",
    "install": "安裝",
    "iphoneChromeTips1": "點擊右上角的分享按鈕.",
    "iphoneChromeTips2": "在彈出菜單中滾動並點擊「添加到主屏幕」",
    "iphoneSafariTips1": "點擊屏幕底部中間的分享按鈕。",
    "androidChromeTips1": "點擊瀏覽器右上角「更多」",
    "androidChromeTips2": "在選項中找到「添加到主屏幕」"
  }
}
